都唔明點解啲DSE雞考完個試就覺得自己升撚咗仙咁

都唔明點解啲DSE雞考完個試就覺得自己升撚咗仙咁
以為自己經歷咗好多野 出黎揾part time 又串又囂
$50個鐘都嫌少 仲要串啲阿姐
人地做野快手你好多都係得$48個鐘都未出聲

見你無經驗請你翻黎俾你學下野 唔期望幫到好多手
但係都唔好以為自己高人一等 話人ive 仔 (你自己連榜都未放呀 ）又鬧啲阿姐 成team 人俾你一個搞到燥哂底 都算
同佢地講叫佢地包容下
但係你都唔好番咗一個禮拜 聲都唔聲咁 一個電話打黎話唔做丫
有冇責任心架!! 唔係無咗你唔得 但係霎時間 點叫人翻工呀
真係好後悔當初心軟

Dse雞永不錄用

請我ok?

我公司最近請咗個dse 又係日日遲到
仲要做埋佢嗰份